有無人係hkt做smart ling工程

有無師父師兄師姐做smart living工程，想send cv去試下，smart living工程部加人工點樣？定係好似網上大家咁講年年無，小弟唔要求多，每年3-4%就好

垃圾工

點垃圾做工程

無人肯俾下意見嗎？

想年年加人工 就唔好諗pccw/hkt

正常3%都無 唔L係呀

唔係下下要遞信先肯加下

係

咁都係唔send......咁西點解仲有人做😓😓3%都無正仆街